{
  "About": "简介",
  "Rules": "规则",
  "Prizes": "奖项",
  "Schedule": "流程",
  "Judge": "评委",
  "datetime": "2017年11月20日 - 2018年3月31日",
  "Collaborate": "合作伙伴",
  "About the Competition": "大赛简介",
  "summary-text": "首届NEO开发者大赛<br />一场有关创造，激情，野心的大赛<br />一场汇聚灵感，连接智慧，释放力量的开发者盛会<br />集结全球NEO社区开发者，开启热血代码之旅，碰撞出不一样的火花!",
  "Competition Rules": "大赛规则",
  "Competition Prizes": "奖项设置",
  "Competition Schedule": "大赛流程",
  "Judge Panel": "大赛评委",
  "Quick sign-up": "快速报名",
  "Submit your work": "作品提交",
  "rules1": "报名将于2017年11月20日开始。报名和提交代码截止时间为2018年3月10日23时59分。",
  "rules2": "参赛者须基于NEO区块链进行开发，NEO相关代码及技术文档详见：<a href=\"https://github.com/neo-project\" target=\"_blank\">github.com/neo-project</a> 和 <a href=\"http://docs.neo.org\" target=\"_blank\">docs.neo.org</a>",
  "rules3": "开发者可以在NEO社区自由组队交流讨论，协同创作，将创意变成现实。",
  "rules4": "提交作品代码时间为：2017年11月20日至2018年3月10日，截止时间前未提交代码的视为放弃比赛。",
  "rules5": "提交的作品必须包含可执行程序及代码。",
  "Prizes1": "一等奖",
  "Prizes1-2": "（1名）",
  "Prizes2": "二等奖",
  "Prizes2-2": "（2名）",
  "Prizes3": "三等奖",
  "Prizes3-2": "（3名）",
  "Prizes4": "优秀奖",
  "Prizes4-2": "（10名）",
  "issue gas": "备注：届时将以同等价值的GAS发放。",
  "Sign-up": "开始报名",
  "Submission deadline": "作品提交截至",
  "Prize winner announcement and awarding": "公布获奖名单，发放奖励",
  "Collaborators": "合作伙伴",
  "Hosts": "主办方",
  "Co-organizers": "协办方",
  "Special sponsorship": "特别支持",
  "Cooperative Partner": "合作伙伴",
  "dahongfei": "达鸿飞",
  "erik": "张铮文",
  "fabio": "Fabio",
  "chenrong": "陈榕",
  "lijun": "李俊",
  "NEO founder": "NEO创始人",
  "Core developer at NEO": "NEO创始人 & 核心开发者",
  "COZ founder": "CoZ创始人",
  "Elastos founder": "亦来云创始人",
  "Chief architect at Onchain": "ONT创始人"
}  